突然間好多中立民調

政府和泛民的宣傳攻勢，普天蓋地，實行要令民意逆轉，話林鄭已經妥協了還鬥什麼？

在打仗的時候，我們還需要「中立」 的調查嗎？

因為 在打仗的時候，critical mass 其實只是1%，如果香港七百萬人，只有1%七萬個勇武， 視死如歸，日日去狗屋等韭放工，
拉狗子女去後巷打鑊甘，民不畏死，香港立即贏，
林鄭返大陸食屎。

但係全香港人都係勝利球迷，如果民調只有1%，支持繼續爭取普選，這些民調只能夠反映數量，完全不能反映質量，和革命最需要的澎湃情操。

所以好多中立撚，勝利球迷，如果見不到支持人數超過80%他不會動搖，
如果支持人數只有50%他只會退縮，
如果支持人數只有1%，她只是當笑話，
這些符合科學，社會心理學的事實，泛民及香港政府不會說給你聽。

這些民調不能反映真實的香港現況，但非常容易比梁耀忠，戴耀廷，鐘庭耀之流，偏頗地manipulate data。所以，無論如何，不要支持任何只能數量的民調，這些只是對革命毫無幫助的絆腳石。

///// 轉
以下的文件和網站，只是在本年7月11號建立，他的「中立性」，和我們要不要「中立性」，請各位智者自行反省。

各位認為各自爬山有用的人，請想想這些可能真係中立的問卷有咩後果。

#helpneeded
大眾意見研究院想問大家：林鄭月娥在較早前宣布會動議撤回「逃犯條例」，你收貨嗎？
請大家踴躍填妥以下問卷，並儘快於各大平台廣傳，讓所有市民表達他們對此的看法！
本研究不會收集任何除年齡及教育程度以外之個人資料。
截止日期：9月5日 下午10時

The KongPollster would like to inquire the public, ‘Are you satisfied with the withdrawal of the extradition bill proposed by Carrie Lam earlier today?’
Please fill in the questionnaire below and spread the word. The citizens should voice out their opinion!
We will not collect any personal information except from age and education level.
Deadline: 5 Sept HKT 10pm

問卷 Survey:
Facebook post:

有好多 fake acc 走出黎話收貨。

個survey 有鬼
一開始問是否反修例支持者
然後link 去 FB

車 搞多次遊行咪知囉

好鬼
電話訪問/隨街訪問會好好多

google form點樣link 去FB？
會否chase埋IP？
會唔會量角器都唔駛就知埋我住邊？

炒曬車啦 呢個係連登文宣嚟㗎

中共每年4億5千萬條fake news...
呢d社交媒體佢地推得一定有把握可以控制民調..

不過無用啦..謊言永遠無可能蓋過真相..
民調唔係用社交媒體去反映, 而係每次黑警出黎, 市民既反應..
政府on99

睇完結果先屌啦